共和黨Solomon Yue: 決定建議美國制裁「葉劉淑儀」！

「共和黨全國委員會」有168名成員, 當中Solomon Yue排名第14, 故佢絕對係「共和黨」大佬 .

Solomon Yue對其他可能制裁人選， 頂多只係和應一下。 但Solomon Yue卻係自己講出「葉劉淑儀」的名字。

而家，Solomon Yue明確表示「葉劉淑儀」已在他的建議制裁名單中。換言之，Solomon Yue已落實將會建議美國制裁「葉劉淑儀」！

大佬可能睇唔過眼葉劉屈飯民?

共和黨大佬: 再次澄清「泛民」在美國沒有出賣香港人

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

最惡毒明明唔係ip 但搵佢開刀先

喺時候整理下啦

姐姐有難

順便再補充senate hold

有連登仔害怕senate hold條款會阻止《香港人權與民主法案》在參議院立法..

Solomon Yue解釋指在參議院, 只要有60票或以上就可推翻senate hold. 《香港人權與民主法案》獲兩黨議會領袖支持, 好大機會在參議院有60票或以上支持.

(佢有道理. 維吾爾族人權法係參議院都過到, 《香港人權與民主法案》都應該過到..... 當然, 大家仲要繼續努力游說兩黨議員.)

推

姐姐：妹妹 仲唔快啲幫手

無法

葉劉老屈美國會議內容屈泛民

最近又再親自向美國反對《香港人權及民主法案》

其實點解佢咁憎葉劉......因為上次訪美之行??

理性黎講

如果制裁港共官員法案要搵試金石

葉劉係唔錯既人選

721

811

爬林鄭頭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

贏妹妹了

推good news

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

我無野講

姐姐個女點算

齊慶祝

一世住大陸， 永遠愛國

不能只有我看見

但係睇新聞條楊生好似Kai Kai 地，講啲嘢出嚟俾人笑

自己攞嚟犯賤 而家妹妹肯定好心涼

子子孫孫返大亞灣讀書
習皇帝最想你地番去共患難架

真係行先過妹妹！

咁樣整個篤灰專線又幾撚民主喎

［行動組］［今晚］新職業需要手足

大佬加油 制裁壞人

快

人地姓俞

no longer a good candidate, she becomes a good target ！！

其實呢個Twitter 帳號係唔係真㗎

I read Chinese

Message過 republican overseas confirm咗

所羅門

似講笑

共和黨官網， 亦已證實Solomon Yue的twitter account係堅料

(以下網站, 要用美國網絡線路先至入到)

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

提議過好多次11哥
佢淨係like唔應我

佢講其他人, 可能講笑

對葉劉, 佢話明"Indeed she is on my list!"

我地推薦多d人選俾佢

想睇何妖多啲

屌，皇天擊殺

佢係共和黨之中排行14
好大支野架
上位上得好鬼快

妹妹我先犧牲啦

仲有689一定要

抵死啦

就等佢做香港第一人啦

How about her sister, Carrie Lam?

夢想成真啦，香港第一罪女夫人

CY Leung is a Mao-want-to-be tyrant who only knows killing Chinese people.

831

現實版老衲

佢係咪真Solomon Yue

I know Chinese. thank you.

共和黨官網， 已證實Solomon Yue的twitter account係堅料

(以下網站, 要用美國網絡線路先至入到)

like !

推佢上

徐小鳳

何委尼？

有請小鳳姐

Regina Ip

頭盤嚟架姐，陸續有嚟呀

推！

點會心涼 瀨緊屎啦

以前睇新聞成日都聽到美國制裁哩個制裁果個
我諗葉劉哩世都無諗過睇電視會見到自己被美國制裁

一定要多謝Solomon Yue

Mark定個list先
1.Regina Ip
2.C.Y Leung
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

抵撚死

小試牛刀

Thank you sir

開心，高興

佢係仆街係人渣
但人地美帝識佢老鼠咩

陰公豬囉
特首又做唔到
仲要俾佢的退休理想國美國制裁

何妖排先過689呀

要等Mr Yue開咗聲先丫

想睇高志森全家返大灣區

一早講咗啦，早過689。好似尋日定前日寫咗啦

過咗條例先諗名單啦

姐姐終於贏番次

Mark定個list先
1.Regina Ip
2.Junius Ho Kwan-yiu
3.C.Y Leung
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

何妖呢？

做個備份啫

妹妹做唔到第一

有請小鳯姐👏👏👏

搵佢試水溫

笑撚到仆街

無藍剔
其實係咪真人ac?

要加埋奴隷聦、鄧小強同李漢奸！

妹妹都瀨硬野啦
不過叫做有個伴

行政會議全體，唔該